呼吸

可唔可以一邊用鼻吸氣 一邊用口呼氣